JLPT 考場

我想問JLPT有啲咩考場？

3Q

有九展

考N幾？

唔係9展就大角咀銘基書院
但係12月如期進行嘅機會渺茫